覺唔覺得林鄭月娥就係聖經中啟示錄所提及巴比倫大淫婦

777票
七頭十角嘅紅色巨獸

地上的君王與她行淫

中共幹部

強...

作為一個天主教徒，竟然效忠一個敵基督邪惡紅色政權

那女人穿着紫色和朱紅色的衣服，用金子、寶石、珍珠為妝飾；手拿金杯，杯中盛滿了可憎之物，就是她淫亂的污穢。在她額上有名寫著說：奧秘哉！大巴比倫，作世上的淫婦和一切可憎之物的母。我又看見那女人喝醉了聖徒的血和為耶穌作見證之人的血。我看見她，就大大的希奇。

佢喝醉香港人嘅血

覺...

中共=大紅龍

大巴比倫係錯誤宗教呀呀

屌上面

似

想屌咪出聲囉

笑撚死
想嘔

呢個細細粒想屌

驅風咩

你咁講法林鄭777真係幾邪
啟示錄又係勁多7

調返轉咁諗
即係咁
無論佢得票數目係幾多（776/778/779）
而家做既野咪又一樣係咁邪惡
關777 呢個號碼咩事

邪惡女人

我唔想扭曲聖經 但我覺得
大淫婦幾乎肯定係美國
大紅龍好大機會係中共/ 中共+其他共產政權國家

我覺得大淫婦係香港
多水 （維港加珠江口）多財（國際金融城市）
多民族（咩人都黎得住）助紂為虐（幫中共）

17:16 你 所 看 見 的 那 十 角 、 與 獸 、 必 恨 這 淫 婦 、 使 他 冷 落 赤 身 ． 又 要 喫 他 的 肉 、 用 火 將 他 燒 盡 。
17:18 你 所 看 見 的 那 女 人 、 就 是 管 轄 地 上 眾 王 的 大 城 。

上面係點解我幾乎肯定大淫係美國
大紅龍只係覺得似中共

咁就仆街啦
大淫婦係比隕石+海嘯搞掂的

MORE PLX